---
title: Die Vorteile Ihres eigenen STILPUNKTE® Online-Shops
meta:
  - name: description
    content: Erfahren Sie über Ihre Vorteile eines eigenen Online-Shops von Stilpunkte, welche Funktionen unterstützt werden und was Sie alles brauchen
  - name: keywords
    content: Shopping-Mall, Stilpunkte
  - name: og:title
    content: Vorteile Ihres eigenen Online-Shops
---

- Sie erhalten einen autarken Online-Shop
- Mit individuellen Gestaltungsmöglichkeiten können Sie Ihren Online-Shop an Ihre Bedürfnisse anpassen
- Die Erstellung Ihres Online-Shops ist durch Ihre Shop-Mitgliedschaft abgedeckt oder kostenfrei in Ihrer Professional, Premium und Premium Plus-Mitgliedschaft inkludiert
- Die einfache Bedienoberfläche ist selbsterklärend und benötigt keine spezifischen Vorkenntnisse
- Das Online-Support-Team sowie der Technische Support stehen Ihnen von Montag bis Freitag von 08.00 – 17.00 Uhr zur Verfügung
- Laden Sie eine unbegrenzte Anzahl an Produkten in Ihren STILPUNKTE® Online-Shop hoch
- Ihre Produkte sind 24 / 7 verfügbar
- Es besteht die Möglichkeit eine Verlinkung auf Ihrer Homepage zu Ihrem STILPUNKTE® Online-Shop zu erstellen
- Ihre Produkte aus dem STILPUNKTE® Online-Shop sind zeitgleich im STILPUNKTE® Product Guide sichtbar
- Ihre Produkte werden analog auf der STILPUNKTE® Shopping-Mall dargestellt
- Profitieren Sie von übergeordneten STILPUNKTE® Marketingmaßnahmen für die Shopping-Mall & Ihre Produkte
- das STILPUNKTE® Netzwerk befindet sich in stetigem Wachstum und weitet sich kontinuierlich überregional aus

## Die wichtigsten Funktionen

- alle Bestellungen und Umsätze auf einen Blick
- einfache Individualisierung durch Ihre Farben und Logos
- Verwaltung aller Bestellungen und Rechnungen über den Shop
- simple Einrichtung aller gängigen Zahlungsmethoden wie z.B. Paypal oder Stripe (Kreditkarte)
- Übersicht aller Zustellungs- und Versandoptionen für Ihre Kunden

## Was Sie brauchen

Sie benötigen eine aktive STILPUNKTE® Mitgliedschaft (ab [Professional](/de/membership/professional.html)), um unser Angebot wahrzunehmen

## Konditionen

- 10% Umsatzbeteiligung Ihrer Online-Verkäufe
- Bei Bedarf übernimmt das STILPUNKTE® Online-Support-Team die Ersteinrichtung Ihres Online-Shops gegen eine einmalige Einrichtungsgebühr von 330,00 EUR

## Erreichen Sie Millionen von Kunden

Sie können schnell mit dem Verkaufen beginnen, ohne selbst eine Webseite erstellen zu müssen.

## Jederzeit mögliche Stornierungen ohne Verpflichtungen

Genießen Sie die Gewissheit, dass Sie den Verkauf auf STILPUNKTE® jederzeit starten und ebenso leicht wieder stoppen können.

## Verkaufen Sie in die ganze Welt

Mit Ihrem STILPUNKTE® Online-Shop können Sie ohne weitere Gebühren in die ganze Welt verkaufen.
